====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: La densité résidentielle - la densité à 3 heures du matin , a-t-on pu dire - ne peut pas être l ' unique mesure de l ' occupation du sol , ni le seul critère d ' une bonne organisation urbaine .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Texts
--------------------------------------------
adverbiaux_temporels::1::['à 3 heures du matin']
adverbiaux_localisation_temporelle::1::['à 3 heures du matin']
adverbiaux_pointage_non_absolu::1::['à 3 heures du matin']
adverbiaux_loc_temp_focalisation_id::1::['à 3 heures du matin']
adverbiaux_loc_temp_regionalisation_id::1::['à 3 heures du matin']
adverbiaux_loc_temp_pointage_non_absolu::1::['à 3 heures du matin']


====== Text Level Features ======

Features :: Feature-Counts :: Feature-Texts
--------------------------------------------
adverbiaux_temporels::1::['à 3 heures du matin']
adverbiaux_localisation_temporelle::1::['à 3 heures du matin']
adverbiaux_pointage_non_absolu::1::['à 3 heures du matin']
adverbiaux_loc_temp_focalisation_id::1::['à 3 heures du matin']
adverbiaux_loc_temp_regionalisation_id::1::['à 3 heures du matin']
adverbiaux_loc_temp_pointage_non_absolu::1::['à 3 heures du matin']
Total feature counts: 6

